其實藍絲咁鐘意守法 我地一齊做黃衛兵監督下佢地

又好玩 又可以幫政府依法治港
個頭又見楊明立萬違泊啦

要求藍絲守支那法律，無得叫雞(包括42歲老雞)同無得上咸網

支持警察去沙螺灣嚴正執法
拉哂啲違法堵路嘅暴徒

屌你黃咩衛兵

呢啲可以做下

其實黃衛兵應該對外

mark實楊生個車牌 邊度違泊就打1823做個好市民 依法治港 犯法就係犯法

啱呀依法治港

根本就係 圍內互鬧有咩用

做黃衛兵會加速批鬥檢舉風氣
用腦諗諗 當社會習慣檢舉個陣，黃奶野多定藍奶野多？
係咪想有一日黃店日日畀人串

而家對家就係講緊依法治港呀嘛針唔拮到肉唔知痛架ching